% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = de_DE
{\bfseries
\begin{center}
{\huge Sperrvermerk}
\end{center}

\noindent Die nachfolgende Arbeit enthält vertrauliche Informationen und Daten der Firma \companyName.\\
Veröffentlichungen und Vervielfältigungen - auch nur auszugsweise oder in elektronischer Form - sind ohne ausdrückliche schriftliche Genehmigung der Firma \companyName ~nicht gestattet.\\
Die Sperrfrist gilt bis zum \restrictionEnd.\\
Die Arbeit darf bis zum Ablauf der Sperrfrist nur für Prüfungszwecke verwendet werden.
}
\newpage